好燥底 有冇人入黎比我屌

好撚想瘋狂鬧人 臭閪

我屌你老母呀食屎狗

你老母當初比隻狗破左處
最後生拎埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個好樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

你咪瘋狂科學家

點呀撚樣

冇錯 我係咪好撚得意呢

肥頭得意

邊度肥呀屌

請出招

改到好勁

屌你老母 你真係好撚乞人憎
點解你做人可以廢成咁？乜都咁失敗
有咩淨係識上連登叫春搵存在感
你現實係咪冇朋友架？
係咪樣太衰啲人根本唔想理你 但你仲要死痴埋去果種人黎？
算啦唔鬧你了 諗唔到點鬧 88

Ok la睇操作 岩岩果場有個玩到好廢 廢到想屌佢老母

鬧唔中
繼續鬧plz

行遠啲啦 死毒撚
你好污joe lor 又唔沖涼 又臭 仲要學人著背心
屌你老母啲格勒底毛露曬出黎
望到都反胃 咪撚掂我
樣衰都算 仲要唔講衛生 快啲死遠啲

冇5排就唔玩了

清醒啲啦 你邊有4個朋友咁多呀

格勒底生暗瘡 屌

繼續

屌你老母

笑撚死
冇貨喇屌你老母 咁想比人屌做咩

講中？

邊三件傻鳩負評 快撚啲出黎比我屌

<湊腳

認真呀 格勒底生咗粒暗瘡好痛
好燥
想比人屌
利申m

你知唔知自己做緊乜？？

btw正皮我比的

你講下你有咩值得屌
你連比人屌既資格都冇呀！！！！！呀！！！！

Thx bb 想我點屌

屌你老母收撚皮啦
無估我鐘意日日受氣架屌你
日日黑口黑面成條撚樣咁
下次出黎見到你打到你成pat 屎咁
屌你老母
日日比你搞到我咩心情都無曬

最撚憎lol

屌你老母字都唔識打就捐番入老母個西學過啦死廢鳩

唔知 輸左成日

唔滿意咪走lor 冇人留你wor

我以為你輸左成世

真係好唔開心
竟然鬧得我一句

屌你老母打啱字威撚曬啊
咁撚勁去做打字員啊笨🖕🏼🖕🏼🖕🏼

鬧一句咪一句 你以為自己邊撚個

你偏心

我真係屌屌屌你老母 食屎狗

唔想同字都唔識打既廢柴講野 88

偏你老母咩 大喇 咪撚再成個智鳩障咁叫春啦好嘛..

除左屌我老母之外 你仲識啲乜撚野！！！

咁樣係叫春咩？

又好似冇
正正經經返工比家用
做家務 得閒送下禮物比娘親請佢飲茶
冇做衰野

原來我係好青年

最多爆下粗

Yes 查字典la stupid

查英漢定牛津？有無好建議？

笑死 番工做狗仲話自己好青年

自己google la 好廢ar

唔係點養家呀

有無google既網址？萬分感激

On9 老豆老母養你天經地義

食屎狗啊

冇 你而家係咪好徬徨

係呀，點解你明既？
你都曾經揾唔比google個網址？

成頭家等住我養
主人

U?

好廢 又打錯字

咩主人 你真係狗？

冇錯
為生活而放棄尊嚴既狗

陪我打lol

燥底就飲涼茶啦

收撚皮啦樓主

好撚慘 我燥完喇唔鬧你

岩岩打完 聽日再打

唔撚飲喎 吹呀

較大啲隻字威啲？

2017就唔愛我？

仲唔撚訓教

差唔多喇 吹埋頭瞓

祝你訓唔著

把口好撚賤 而家瞓比你睇

可以稱為夠坦誠

可以稱為預言家...屌你老母

笑 有伴了

屌 我聽朝要早起身🤦🏼‍♂️

我都要啊屌你 仲有3個鐘訓

我仲有五個鐘✌🏻

食屎狗 幸災樂禍！！！！

屌狗屌不

屌 可能我遲過你瞓得著呢

狗也不屌

算係你今晚講既第一句人話
希望你有返一兩個鐘訓

Thx 希望你今晚瞓唔著

屌你
我已經開始感受到周公既號召

我都係 鬥快瞓著ok??

屌你啦

冇聲帶學咩人出聲呀 收嗲la

我眼皮舉緊三百公斤重

唔洗驚呀 我幫你加左兩枝牙籤

鬧我

瞓啦柒頭

得一句，你眼瞓啦？

唔係 係我怕用腦諗點鬧會瞓唔著
關你撚事咩

鬧人都要用腦㗎咩

要 屌你有冇常識 做乜鳩都要用腦架啦 痾屎都要用腦呀 定你冇撚腦架？

有但唔係成日用

廢

屌我

你？不了

點解你咁幼稚

漢默丁格垃圾英 見你一次屌打你一次唔撚駛畀面

嗚，佢恰兔仔呀

留兩次言威d? 讀緊幼稚園咪幼稚lor
問問問

含啦傻仔 啲塔比漢默丁格爆曬果陣你龜緊係溫泉ja

入得黎預左la

已贏

結果你地邊個訓先

作病

我 樓主件辣殺唔夠我黎

收皮啦 我瞓到10點半

抵la 咁廢

在座各位都係辣殺

鬥早訓喎 我理得你訓到今晚

但我瞓得耐過你

波已射

屌 我比人罰企呀我

屌你小學生咩 罰咩企

大學生版罰企 on99

今日要返學？ 星期日喎

漢默丁格改到好撚勁下

火箭on9傷

同我鬥夜訓

1點就訓點鬥啊

聽日星期一

五點訓都得

理論上得 但係你唔得

你走

好大壓力

臭閪

仆街

番學校搞ocamp野 我知我on9

我都覺 w同e cd快左好多 好易殺人

你唔識扭仲on9

Ok la 燥完

long time no see

含啦八婆

垃圾

死廢青 學咩人吠 笑屎

你開心咪得

邊撚個會因為咁而開心 87

仆街仔 咁撚囂張

Come on

真心 w好易扭wor

林早洩=廢柴